[尋人] 有D掛住香港之子唯唯 點算

又有一排無見過唯唯
有D掛住佢, 又有D擔心佢會唔會俾狗的走左
無人有佢近照/圖可以update下

大圍講咗唔再推勁廢咖！
舉報你！